冷到甘得兩種人會話今天天氣很舒服

1: 大學班狐臭gym撚扮哂壯
2: 暖化撚死不認錯

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

今日天氣的確好舒服
但我兩種人都唔係

因為你不是人

樓g 14 日後就上水了，大陸叫g比人捉咗

3. 4肥仔

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

10月尾先開始凍其實正常咩

涼 未至於凍 如覺得凍有啲擔心 可能虧咗

成廿度都叫凍

冷牙今日
縮咗喺被竇出5到泥

誹謗中傷
等收6c信

想攬住你系被窩入面啜

俾大谷翔平包養咗 暫時5接客.

例如:xx4x(xx30)

尊重

我真人姓Cole係Houston打工

諗起可以俾佢抽插都濕濕哋😳👉🏻👈🏻

咁都覺得凍